點解小櫻會咁鍾意小狼

點解唔係鍾意知世

抄post=.=

因為追唔到佐助

因為柯尿從來唔洗手

因為小狼靚仔
同mk助一樣

因為小狼好撚有錢

小櫻唔係啲貪錢嘅女仔

有錢即係有上進心

小狼除左識雷帝召來仲有咩用

因為小櫻唔係同性戀者囉…

因為小櫻同小狼同一個國家出生

明明就同佐助生左個女

因為小狼識講廣東話

因為想要香港藉

你唔問你自己